他在多爾多涅的羅卡馬多爾(Rocamadour)觸底，這是多爾多涅的一個避難所，被稱為獻身於瑪麗的信仰堡壘。 維勒貝克的煽動性小說想象法國有一個穆斯林總統|皮埃爾·阿蘇林| 2015年1月9日|每日野獸 
 儘管該國在大多數國際發展指數中排名墊底，但衝突仍籠罩在混亂之中。 年度最被遺忘的人道主義危機|Nina Strochlic | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 《沙龍》雜誌的瑪麗·伊麗莎白·威廉姆斯(Mary Elizabeth Williams)將這場秀稱為“悲傷網絡的底層漩渦”中的“愚蠢噱頭”。 你的丈夫絕對是同性戀:TLC對摩門教徒的痛苦描繪|Samantha Allen | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 底線是它只會是一架BVR(超視距)飛機。 美國新型隱形噴氣式飛機直到2019年才能發射它的槍 
 週一，索里斯託暗示飛機可能“已沉入海底”，這讓家屬和搜索人員都感到震驚。 2014年12月30日，亞航失事飛機殘骸和屍體被發現 
 但是，當船的龍骨觸底時，每一艘船的貨物都衝進水裡，然後進入敵人的炮火中。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 在這些群島上，海水很淺，霜凍強度很大，足以把它們冷卻到海底。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 “我在什麼地方有一封信，”她翻了翻機器抽屜，在針線筐底部找到了那封信。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 在溴的存在下，沉澱到底部的氯仿呈現黃色。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 當沃頓被允許閱讀備忘錄時，備忘錄底部的簽名是隱藏的。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特